[
    {
        "randomId": 289
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Ingasire",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Agakono k'inzara",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amaherere yamennye Bukungu umutwe",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_4": "Igihepfu ku mugina",
            "correct_answer": "Igihepfu ku mugina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ubwato hejuru y'ikiyaga"
        }
    }
]